【球王屁屁後備降臨歐霸】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDXXXVII

#StandWithOzil

歐霸球王冇得出都要吹奏下

空龍唔入

羊 廢 confirmed

羊

C8呢球波靚到

tapin都唔入

對面壓咁前好易穿

睇嚟都要靠屁屁後備救世

撚羊

巴丁

又腳毛越

羊多仔mode

包皮個長波幾靚

on9羊屌你老母

賓菲卡條防線葡超都踢唔掂
真係冇咩好驚

燈？

你未來人 下隊邊隊入波

冇var ？ 咁早舉旗做咩....

加美度都真係唔係幾回防
長期企左中場位

乜撚嘢topic嚟

仲有冇link?

Var check offside通常入波先check

真係好唔掂

阿。

fm必買

而家士砵亭係榜首..

仲要三後衛，加兩件老嘢

對面條後防做乜鳩
奧達文迪係咪man mark撚羊

仲有一件debut

包皮真係鐵膽嚟

葡超黎黎去去都係果4隊

士砵亭應該至少8年冇攞過葡超
賓菲卡真係好唔掂先會咁

新一集變番普通球員了

波都未入就話易踢

B2

Fifa每年都簽

零球商

早兩集t3未黎一定買左閘

O狗球直線

吉馬良斯

O11啲直線

奧哥直線

終於有中龍

你唔係已經放棄咗要瞓覺嘅咩

奧哥同saka幾夾

西追做咩渣咗咁多

比狗有冇第二招

Um有點悶

點解羊成日咁易跌

撚羊咁撚易趺

一啖砂糖一啖屎黎

Ozil

撚羊係咪隊草隊多左 腳軟

賓菲卡進攻得兩個入禁區

睇半場支持下

仲有冇linknow e 唔知點解睇唔到

場波悶到恰著左
起身熄燈又訓唔番

個場濕撚到

bein sport個apps幾抵睇

悶到

半大24

對面d迫搶搶搶下又縮返後

除咗撚羊個下根本冇入肉攻勢 點易踢法

唔介意delay既話

個地好濕咩 成日仆街

一個攻勢3條友仆街

對面其實好廢 0攻勢

唔該晒

好撚妹 中場訓教算

比人搓咗咁多板

係咁越位今日

對面後防好多窿

對面條防線企到中場

無屁屁點打

生性上半場入返球先得唔得

pepe 打左邊其實應該好過依家

今晚都好多offside

速度會快過rowe

兩邊都兩射兩中 阿狗最興㩒攻唔入比人一下贏翻㗎啦

隊面個4號特登推rowe個頭一下
屌你老母

悶撚到

b2啲走位完全幫唔到隊友

唔知今場會唔會有我個名出現

C8

挪威之子

O11

O 狗過得咁靚 自己射啦

奧哥有料
可惜

新不射男

旁證真係係唔係都扯左旗先

O狗呢下型到

又跣

新希比

奧哥好屈

轉場踢石地吧啦

係囉咁都唔射

Odegaard

何妖咁都唔入

有膽識

O狗過得唔錯

跌能到

點解會叫O狗

係咪姓奧既都鍾意助攻多過入波

咁滑個場，應該出T3，有加乘

好少人會咁叫

因為遲啲都會比人叫狗 唔差在叫定先

o迪加真係幾勁

有啲肚餓 睇完波一陣嗌個老麥早餐食先

ESR

on9操到rowe傷

Esr

esr係咪傷

比比入嚟救世未

食緊叮飯+可樂
下半場開包熱浪食先

巴丁，屁屁，韋狗，達狗都係還韋狗

咩叮飯
咁夜飲可樂

應該會跣到收埋咧

佢出安狗就屌撚死佢

可以屌定先

係咪有早安睇

c8啲波有陣時真係睇到搲晒頭

個場落咗番梘水呀？

好鍾意交最近果個

呢場如果唔出廢安，下場對曼城一定出
你選啦

後防爭啲自爆

7仔叮飯 唔驚 我食極唔肥

快啲同呢個仆街解約啦

我寧願下場出 反正對鏝都兇多吉少

沙哥

下半場點換人
拿卡 比比 巴丁 t仔

我哋班球員強行拉到同對面同level

嚇死

你就好 我一日食一餐都瘦唔到

臨完半場都要大家醒神下

first half

沙哥今日

力造半和

點到好過沙卡條垃圾

沙加又跳掣

今場入波有冇away goal

有

羊狗一早入左咪好囉

不用分這麼細

正選都踢到咁 今場贏唔到下場又準備柒

咁對面都真係蝕住踢

比沙哥嚇撚死

係咪嫌場波太悶
臨尾都要自爆嚇一嚇醒大家

歐霸重要d
當益光頭佬算

次回都係踢中立場好似係

沙哥呢期咁撚勁 半場就比人話垃圾

Saka太禮讓，嗰球自己黎好過

其實有機會喎
空龍唔入可以點

下場去到希臘踢

呢個半場又真係濕鳩咗d

會計番對面有away

巴丁好幾場都冇出過好似 唔知今場會唔會有機會
睇黎換人 第一個一定係換走esr 先 和緊既話9成9換比比出黎

其實對面後防真係唔勁 不過阿狗d conversion

歐霸中場都幫利狗打J

防守好少少就叫勁

d俾波keep住慢撚到

羊狗濕鳩好多啦
近門唔入 又易跌 仲要唔知越咗幾多次

O11同Saka幾夾下

如果贏唔到，羊一定係罪人

呢場出拿狗+屁屁應該已經贏左

唔通廢羊有歐霸32強魔咒

交咁多直線又唔見你講
控制節奏呢啲 隊波有邊個中場做到

o11 真係好有靈氣，果然係神童

如果換入比比不如換走埋美羊 入拿卡
美拿全場都係走依啲一出一入位 博走到一兩下 可惜上半場越晒

0仔萬能插黎

返蝗又未夠班 岩啦 係我廠練多幾年先

想睇巴丁

拿哥係咪firm賣

可以換5 個，可以早d 換pepe / 巴丁出嚟啦

講真 拎少少錢 打包c8 同 o11啦

屁屁 巴丁 拿狗 圾 t
希望輪流換哂入黎

50m得唔得

睇返廢羊果球真係越睇越激氣
C8穿俾比狗 比狗再撥俾廢羊單刀
竟然門前炒粉

換金章未

SAKA仔好似特登縮腳俾羊

C8好平搞得掂，應該20m
011 30m就難啲

c8都標2000-3000啦
我諗以皇馬宜家等錢使既性格
兩個應該要8000
不過如果下季拖舟真係走 我諗奧迪可能會想返皇馬爭下正選

呢場00完場
下場1:1完場
撚羊應該係罪人中既罪人

1-0

今場作客牙老友
1:0係落後牙

屌上年羊32強次回合就係miss咗球big chance比希臘隊踢出局

Papa隊

唔換rowe

應該無事

擺明放棄對曼城，送分畀師傅報恩

放棄埋聯賽

換屁屁入黎扭啦

何妖屌你老母咩
推乜撚 比波啦冚家產

兩場都中立場 有冇作客入球？

有
今場作客

屌你老母躝未呀何妖 去踢中超啦

換安上場啦屌

愛蛇勁

又出嚟安心散步

入波未呀

呢球比羊就好

咁撚戇鳩今場唔入波 下場又打多場作客

瘋狂越位

唔讓俾阿羊TAP IN

下場中立場踢
但計阿狗主場

屌你老母又唔入

Saka..

Saka差啲

得阿狗同里爾果場仲未入波

今場都係
有波入當作客入球

拿玻里輸0:2

我知但對我哋嚟講下場又係作客

阿狗君子黎
唔貪呢啲

屌

12m

事實係人地賓菲加係守得好.......

下我屌

咁人地都係作客

阿狗弱智隊

你唔中了

屌你 瞓得

低能仔

咁都得

救唔到

抵輸啦踢到唔緊唔要咁

西波

但佢哋下場就有作客入球優惠 當然我哋今場入唔到波就係有問題

多得撚羊放生對面

班友肯上力未

點解成日輸呢啲on9野

短手

開角戰術咁有趣

歐聯16郎變咗歐霸32郎

輸esr啦
頭先又唔解圍輸角球

以後玩了波上人地隻手算
改完手球例勁多依D on9 12碼

隻手真係放高，無辦法

On9

佢自己申高隻手

diu一斷stream就pk

Rowe越踢越唔掂
換比比啦

換pepe未

Saka 龍都唔中
有價好賣

Saka!!!!!!

呢球改唔改都輸12碼嘅

saka追和

Saka

燈到

有返個away goal!!!!

呢球葡哥助攻

saka！！！！！

o11 西追 saka！

始終覺得咁樣省上去唔應該俾12

做乜又var

又越？

我屌你球證？

又吹走得

屌我delay

又想黑？

哈 又睇啊 睇囉。。

逼害夠未

其實佢近幾場都冇乜表現

var我地又無片睇?

無越

真入

沙卡廢撚到

今場真係有d失魂

嚇撚死咩屌

咁都好睇 想空難？

幾驚又越

嚇撚死人咩

1-1！

以為又迫害

再越真係叫n賓放針算

var=針對

本身係想迫害

頭先係咪有人話何妖勁過沙卡呢啲垃圾

西追又助攻

saka

成鳩日入完先黎check

o11直線

出t了

T

頭先o11分落去個下直線靚到

你叫我就放？

咁都想唔計 屌你老母光頭佬

柒頭羊好醒定d入多球

都話 肯上力對住啲咁嘅後防點會入唔到波 係要失波先識緊張

比比換esr啦

奧狗放條直線幾靚

賓哥咁串

個波擺明喺saka前面都要check咁耐

O11勁撚到

個光頭佬好閪

我信你會。

出T換走B2啦

B2學界料

上場有助攻

西追靚走

攰啦 ，場場都跑好多下

比狗

比狗笑撚咗

o迪加先係核心

玩雙逆足閘？

咁var同越位都唔係佢睇

俾7羊應該又tap唔入

弱智咁撚樣，下下都爆又唔撚係爆到街場啲人都好過佢

仲未換得人

成班輸左先識醒

調位咪得

葡轉返右閘咪得

西追返右咪得

葡哥打返右咪得

蘭奴勁

check 羊衝番轉頭拎波果野?

靚救

3換比狗定蘇9

牙奴

個光頭成撚日想吹雞

咁應該係

想黑我地

check 下過左數未

羊又唔入

撚羊又唔入

O11又靚直線

邊個標到咁

又係羊狗

留b2

包皮一推就過

唉啊羊

吊 啱啱先睇你個名原來係括哥哥

包皮好似

武肺後 無腳好波

我改咗名 請尊重！謝謝！

牙泰好大包

達狗咁都唔換b2

o仔買到嘅話真係

羊咁都唔入

以後不如出宣明會算啦

其實依家攻唔強既對手番b2都好
英超先收佢皮

佢下場係西追右T3左先好等等又繼續B2

今場咁樣贏唔到既話 都幾難出線
有無人買起撚羊

買起佢咁絕

O11成個燒咁

屌羊老母 兩球都唔中龍

O11真係兩班波

我開個分身acc去嚇鳩佢先

o仔又餵一球

奧哥好撚似奧燒
football reason

食唔到呀 嘛

學班獌咁去佢ig留言🦍🦍🦍

又係皇馬，又係O11

燒相對上錫身少少 進攻係似

開啲分身acc
話會屌佢全家

70分鐘啦 出屁屁未呀

話時話巴丁好耐都冇出

可以換5個都唔換
想廢安打曼城

牙達最鍾意儲印花

沙哥下半場好勁
包咗好多波

撚羊夏天真係要躝

反沙條友潛撚咗

對面又華湯根，又奧達文迪，又愛華頓，點容易食
我記得我地當年想買愛華頓，買Pepe之前

羊啲咩出波嚟

可以理解係有奧哥
auba戰術作用都多咗

咁嘅表現咁嘅人工直接解約會快啲

咁都唔容易食?
唔係撚羊條打靶
入左3 4球啦

差啲比愛華頓收皮

換人未 儲又印花？

又儲印花？

屌 換未

羊斬到咁都有

垃圾羊

屌你老母撚羊你玩撚夠未

撚羊？

屌羊老母！

拿卡，宣明會把握力都唔見得好幾多

撚羊！

左腳抽啦屌

咁都仲想cup 左腳射撚咗佢算啦

pepe

單刀唔撚射妹波

我屌你咩 牙朗都唔會cup啦

又唔係cup到

撚羊勁左一場又要柒番幾場回氣

屌，乜7草地來

羊 單刀又唔射

牙朗梗係唔會。。。

會 但cup到

即係你講緊容唔容易食
今場果幾球係必入餐屎黎
送比你食都食唔到 本身係好易打
自己唔入有撚計

換拿卡未屌你老母臭西達
唔想睇撚羊

撚羊戴左帽之後又冇態

隻左腳殘廢㗎

出屁屁了

跟福哥學野？

球王屁屁

巴丁 比比

羊狗癲到

巴丁都有份

放屁屁打st試下？

羊上場原來係迴光返照

今場當邊隊作客

早就收起撚羊佢啦屌你老母

我地客

我哋

每次見到撚羊單刀
都覺得佢會炒

我地

換撚羊了

巴丁終於可以踢

當年廢托

廢到笑
撚羊呢類正宗時來運到

無人戴隊長臂章

esr係咪喊

除左上半場果球，其餘我覺得係半單刀，講把握力

隊長臂章呀閪羊

羊啲餐屎入哂已經4-1

巴丁 屁

有安仔睇未呀 屌
捱夜冇安睇

係啦

正 有巴丁

路維係咪喊

但有拿卡等如打多半個攻中羊如果走到空位都射到咁仲有咩價值

好耐冇見過巴丁正前

可能傷

買斷要幾錢
希望皇馬棄啦

唉 佢今場都打得唔好 仲要輸12碼

終於換走隻廢羊, 巴丁有佢咁嘅機會可能已經戴咗帽

巴丁係中間，定屁屁？？

巴丁前鋒

唔係啦 嬲輸個12碼

似因為球十二碼

傷會唔會仲跑到
喊應該係因為輸球12碼

似比auba 激到喊
又唔敢屌佢

fm 就勁

已經儲足半季，原來勁得1場

屁

屁屁

佢唔係on9
但真係輸經驗
舉高手搞乜

Rowe盡左力
auba要屌

可以放番跑狗位
不過速度已無

包皮係傷就死出去
換馬里入黎啦

事隔一季
牙泰feat巴丁又再出現

係咪又無交返隊長帶出來

有
見到比狗戴住

比沙哥啦
比比狗托咩

包皮

其實何妖啲波今場都幾鳩

比佢戴多半季啦，完季好走啦

B2?

好似今場咁放落個位到走到好多身後
不過射唔射得入又另一回事

得返唔夠10分鐘仲慢慢猜

踢兩場又唔怪得咁踢

攻好過
2場都中立 依場有得作客入球

t斬得閪到

瞓咗冇睇 搞咩個陣同上場一模一樣

T3食咗屎？

始終呢場實際上係作客，有1球作客入球
不過都要儘量攞多粒啦

怪撚羊啦 攻得最好果段敗撚哂啲機會

巴丁個樣嬲撚到

啱啱傷完，想點

巴丁有火

空晒都唔應該斬到咁掛

T仔向羊致敬

上年咪咁嘅心態柒撚咗

講句斬得閪又唔得

對面個龍有啲料
次次都出得咁快

又越

佢下下清出界 勁笠

對面個教頭鬧足全場

10球offside了

b2退役未

比狗想點呀

都話人地戰術執行到，守得好

阿仙奴不如買我踢右閘，我收反比狗1/3人工就夠

呢條友好癲
無啦啦過去士砵亭教，過幾年再返返去賓菲卡都得

1/10我都唔緊要

下下鳩交上去

出安同圾

安蛇

垃圾時間出返兩件垃圾

屌達老母

安哥只會遲到 永遠唔會缺席

點解死都要出安?

安哥出行

上咗契

下場懲罰你睇住廢安全場對曼城，畀人456

奇蹟安

垵

屌左屎忽

呢半粒鐘算唔算足球歷史最垃圾時間

人地獌熱得勢不饒人有得數就盡數 下回合輕輕鬆鬆踢 阿狗年年都懶懶閒以為第二回合贏硬結果次次都衰

仲以為冇得睇安 嚇死我

達今場目標係咪要球away goal就算

到底踢撚緊d乜呀
作客唔爭取入球係度等完場

屌你老母 今場本身456左對面
撚羊條打靶

達啲戰術保守到 儲印花儲到70幾分鐘先換人入嚟攻

所以話係達狗問題，無輪換，無體能
同列斯打都辛苦，仲一模一樣唔換人出正選
邊有力同你下下chur + 羊又無把握力

達係咪好有信心下場可以0封對面唔比人有作客入球

中立場我都唔撚明點解唔攻落去

佢係驚輸唔敢亂換啦

達狗啲換人真係好有問題

再唔係就好有信心下場可以456

遲下出番拿哥算啦
撚羊

後悔冇做假阿

tie仔無態
開始懷念葡b了

你條傻鳩真係痴撚線 撚羊就提都唔柒提
攻果陣你盲撚左呀？
條打靶嘥幾多機會呀

羅馬個場真係好撚垃圾

今場有作客入球 仲要中立場 緊係老閪都搏去攻啦

t+屁算唔算重現季初既左路塞車

正選都有問題啦
唔輪換，根本無體能

點樣年年都係咁？

屌你老母奧巴美羊

跑唔到咁

達哥係咪唔記得可以換五個

羊哥

頭先我都有一路屌撚羊啦
但係佢戰術保守同時都係事實喎
明明可以早啲換比比巴丁又等到70幾分鐘先換搞到要睇羊條撚樣踢咁耐
去到80幾分鐘仲喺後場鳩傳
最後仲要換圾同安狗入嚟

係咪已經放棄打鏝 遠想攰死嗰11個

你都痴撚線 早排先講完專心踢歐霸爭冠軍
而家又要求輪換 想點撚樣呀

睇最尾嗰20分鐘 以為贏緊4粒

兩隊都好似唔想踢咁

上年唔提 仲有爺爺個啲16強熱血出局 得愛蛇最穩定

撚羊真係

韋利安幾勁

真 仲要唔係冇人用個下

羊哥柒到單刀唔敢左腳起腳點搞呀

Auba 幾勁

有冇掂過波

去到尾段仲有第2round踢
仲壓上去攻?打機咩
同埋你而家失波去到第2round都係作客 你肯定贏到?

最尾個幾分鐘換圾同安是做乜鳩的

今晚清晨
我睇了一場閪波

根本宜家兩回合都中立場踢到咁撚保守完全係on9
宜家唔係講緊下場返主場
最後呢20分鐘有15分鐘都係後場鳩猜幫對面哂時間
完全弱智

垃圾時間換垃圾入黎有乜問題

正常放棄la 打鏝輸硬

雲加除咗摩納哥嗰季
兩回合都係輸咁滯

醒起歐霸換五個

下場應該有巴丁正選 撘拿比

愛蛇輕鬆0-2

C8廢到好似細爆瘋狂走死位嗰期

攤手板call波->帶死個波->回傳

羊今場真係冇眼睇

對米蘭果季咪熱血出局

贏全盛巴狗
巴狗個年好似輸得一場就係輸阿狗

米蘭

出鐵筒陣counter到完場咪算

上場好多人J的

講緊今場中立場有作客入球同埋對面條防線都唔穩 點解唔試下攻
你入多一球嘅話下場就輕鬆好撚多
而家咁樣下場比人入到一球都好大獲

屌你老母奧巴美羊
唉

巴丁攞波有冇10次
以前換人形同虛設

屌都唔係屌c8啦

其實美羊一早入左就易踢好多

77 分鐘先換Pepe 巴丁太遲啦，都未熱好身就完場
明明有5 個換人名額，點解咁遲先換

比返拿哥踢好過

羊狗條撚樣 浪費咗3個黃金機會

今場係拿 屁 o saka一早456左對面啦

其實都唔算屌啦 C8真係得咁上下俾哂你

你又肯唔肯定一定入到波呀
早幾年老野咪就係貪心壓上去攻
諗住入多幾甩 點知比人counter入作客入波出局
其實打盃打2round唔係要夾硬攻
啲手足數獌易打又有無睇皇蘇幾鳩
獌啲快馬係前面
推到我夢好夢 大把空位比人反擊

換左葡哥就無進攻了

得佢一個lung波上去

宜家係體能需要，要輪換
唔係咩其他priority理由
啱啱先同列斯chur完，唔輪換玩咩啊
1周3賽，玩咩

t岩岩傷好呀 體諒啦
唔好屌佢廢

C8 一般料 唔屌佢屌邊個

換完人之後果段時間俾人壓住
半場都過唔到

都冇計
你唔換佢下場真係唔使打

達體系下既鐵筒counter要靠羊
咁既態 你確定要counter? 定不如10-0-0

有時真係唔明達狗，之前出拿4231組織能力叫最好，如果出羊打433要好似上埸打列狗 成隊壓上先夠攻力
今埸原班人腳 縮後防守rowe踢邊明顯突破能力無pepe咁好又咁遲換

lung條撚

羊屌到口臭
B2廢到唔想屌

今場個重要性都唔低
點輪換呀……

而家作客搶作客入球有幾出奇
雲加係打主場比人反擊入作客入波
就算真係你講咁比人入到一粒 咪都係主場入波
下場只要贏到1-0都夠作客入球優惠出線啦

a米拜仁都三年16強熱血出局 班波認真踢唔差得去邊 好明顯心態有問題

80幾分鐘先記得

真係得佢
唔通隔離沙加哥咩

講起上嚟好耐冇見過拿哥了

C8做到戰術要求有突
做乜咁多人屌佢

咪即係出拿卡協防
試過架啦

要讓翻個位比羊哥

下場和波都夠出線啦?

冇乜人屌 係普通料姐

諗諗吓臭蛇都幾多場比賽遲換人
Party首戰 80分鐘換
O狗首戰 接近80分鐘換

仲有唔少比賽係落後緊嘅情況下至少73至75分鐘先換
呢堆比賽全部都係輸晒

下場唔輸on9波應該過到骨的

t3出得返真係唔想見到b2

上場成功係連中場都上埋去迫
搞到對手係後場都已經無人交
今場用同一個陣就係又怕失波，兩個中場唔壓上就破哂高位壓迫個用途

達狗又想skip中場中了

幾時換柏g Nelson入黎

最唔明係點解唔出pepe姐
羊個D機會比拿位都未必到
但多個突破點點都好D

係 但係你可唔可以保證下場唔會又派膠失波先
又保唔保證到下場羊狗唔會再發波瘟

比狗真係痴左線
球玉上身狂推波都唔早d甩俾前面攻中

佢段野自己指出左作客入球重要性

成日話爭取作客入波做乜唔攻又盛
屌你老母條打靶敗柒哂機會輕輕帶過 然後放哂重點係牙達尾段想守住唔輸到
痴撚線 撚羊入哂3球已經做到哂你口講要爭取作客入波啦
問題係機會比哂你又入唔柒到 然後尾段想唔輸 下場再黎過都要比你重點屌

當今top5

第一，三個球真係屌出黎

唔失波係冇乜可能

我原本以為巴丁今晚無得出
見撚羊唔對路就早啲換啦講真

但啲後備又唔係真係差到唔配有正選 laca pepe嗰啲今場正選我覺得係合理 冇話要換哂11人 但至少唔好全隊一樣先

比d時間羊哥

就係因爲有重要性，先輪換，起碼Pepe <> ESR，Saka場場踢足
大佬，球員無體能啊

下場休息la

佢話年年都係首回合入得少，次回合7咗出局
我話唔係年年都係咁姐

本身個部署就應該係上半場快d入一兩粒
下半場正選就可以抖下
而家真係多謝羊哥miss撚哂d chances搞到兩頭唔到岸

到你所謂輪換完輸柒左係咪擔保唔屌佢輪換完輸波?
隊波踢得順自然唔變仲要係要爭出線

開始有啲擔心上年對奧林比亞高斯個情況將會出現

幾個都好呀 屁屁呢啲早排先起機無啦啦比佢雪兩場 巴丁拿卡呢啲都係正選料

屌咗羊狗咁多次都叫輕輕帶過
你追故睇返上面先啦
而家唔只講佢保守唔攻
仲要換人儲印花
77分鐘先換走隻打靶羊

其實係得saka唔換得，無佢應該食得屎
其他位點換都唔至於好差啦

今晚真係唔掂
至少有兩球單刀/黃金機會

雲加

屌你老味 輪換輸柒左係咪又話唔緊要呀
隊波順 踢到個form輪換啲乜呀 爭出線呀
今場之後真係唔好出撚羊條打靶

前兩年佢都係咁
場場都屌佢入唔到
最後拎神射

Pepe 早幾場未失正選之前，其實表現幾好
上場又抖夠，今場好應該正選出

達蛇自己踢過波都知一週3 賽幾難頂啦

撚羊條打靶死完老母死老豆啦
佢自己都死埋最撚好呀
成日笑笑笑 波都入唔柒到

我同意你唔應該輪換
點都chur盡呢場寧願棄一場聯賽
橫掂對鏝都兇多吉少
不如田忌賽馬搏2場歐霸

羊哥會戰勝歸來

撚羊60分鐘前都有3個必入餐屎
佢入2個都唔駛比人屌

我唔明點解你對我發火，我從來無講過輪換柒左又鬧達狗

1周3賽，輪換係正常啦，如果班友攰，都係無表現，咁不如輪換個
起碼Pepe，拿卡可以踢下正選，尤其Pepe係左邊OK

條撚約一簽完肥約就回塘
同安狗一撚樣

呢個排陣無問題喎我覺得 問題係換人時間

下場輪換應該幾大
可能真係用返343

拿卡，比比，安
沙加 圾

總之重點係 以後都唔柒想見到撚羊條打靶
出局我就搵人買起埋佢老豆同佢

其實依家一切假設性問題問黎都冇意思只係覺得有輪換係合理 唔換都ok咪試下早少少換人 不過一切都完左
希望下場表現會好啲出到線

我意思係班波唔係場場都100%比足 但總之都係心態問題 爺爺個陣開始已經係咁

佢是旦入一粒都收貨 我屌佢老母 全部miss哂

唔係第一次啦
之前又係無鳩端端掉柒左laca落後備

係時候到安蛇發揮

仲要全部唔中龍 屌佢老味

可能對曼城會出pepe

用字上我get錯姐

總之咪柒再出隻笑口狗

安哥智破哥狗鏝

佢老味 真係我企龍門口都唔會比佢入

對鏝真係放水全後備算

而家諗下廢安
其實廢安都唔係咁抵屌姐

咁事實今場expected goal係高
又唔係冇進攻

現階段出晒車馬炮對攻都係死
不如好似熱狗李城咁偷雞算

真係撚羊死全家都無撚有錯 續完肥約之後得一兩場好波
之後場場渣流攤鳩踢
仲搞到呢到手足成日內戰 真係打靶仔黎

中到龍都冇咁撚嬲 回塘回到咁撚離譜
仲要今場係咁跌
又唔知越咗幾多次位

講真禾仔都屌打羊，最起碼單刀果球會入先，tap in一樣炒

今場出拿狗分分鐘帽撚左啦

係咪應該要交返個隊長臂章出嚟

今場出慕拿都起碼入球tap in啦

要睇狀態
迷禾都咁話
禾子廢起上黎都唔係人咁品

對鏝
laca
pepe willian nelson
xhaka 埃及
T3 Mari Holding 柏芝
澳龍

快撚手添呀
求其比隻幻幻都好過比佢
成日笑 笑佢老味咩 落場踢好波先笑啦笑
笑佢老母死全家咩

有冇人覺得次回合應該出balogun

禾仔單刀會射落個龍到⋯
都唔少次

雖然g6+luiz冇error搞到失波
但我都係覺得holding+馬里哥最好

有馬里應該會零失波

比返沙哥最好

唔好撚鳩其餘10個人啦

有馬里都救唔到條柒頭安啦

成日放軟個身跌
牛高馬大有冇咁脆弱

out 左

入唔到波 唔失波都已經好勁
一係靠角球馬里頭鎚入波 倒戈鏟草

唔係out咗冰廢咋咩

要出多3個人先啱啱好補到廢安隻黑洞

u23
u23 u23 安
u23 u23
u23 u23 u23 u23
冰

下個po topic要屌獲羊先得

有藍天有柱邊有射到正守門員啦
但佢勁起上黎真係好撚勁既

之前多機會曬 依家冇乜機會可以浪費

空難死啦

好彩佢都知醜

呢啲pr野黎
唔係佢打
呢個時間應該比牙達照緊肺
仲邊有時間玩手機
再唔係沖緊涼

知醜就好似冰廢咁鏟咗個ac佢啦仲出po搏人屌佢老母

用左分身acc 屌佢老母

要搏同情牙 咁先識玩
肯定好多人會comment 加油隊長

拿我又咁講
公道D 跑狗前鋒既機會好多都係自己跑個位出黎既

雖然今場機會唔少
但你覺得機會少的話 原因唔一定剩係o係佢身後

點睇￥

O狗saka盡晒人事交好多直線
佢連龍都唔中

有無手足覺得今場出拿狗應該贏左

佢有下喺禁區斬波
斬得慢仲要落點差

真 拿哥把握力幾強
又識draw foul

我覺得比狗交既第一球佢唔入先最過份

無心踢就躝啦 仲要係隊長

愛狗時期佢都係咁依家態又差左 約又續埋

諗返撚羊球tap in 真係嬲撚到標屎

葡國雞容易食都打和？

你個搶口po又比人bin

另外兩球都可以話佢自己走位製造機會出嚟

呢球唔駛佢走位跑出嚟
b2 送到埋口都唔入真係要切腹

我連射門都廢事講了
跑狗一般就兩個職責
1. 跑個位出黎自己射
2. 跑個空位出黎比後面傳/前插/射

我就唔評論啦
你自己諗下佢合唔合格

佢無人幫佢推 我幫佢推

勁正 又可以俾人bin

有冇news partey 幾時好返？

佢唔入一球要死一個屋企人既話
應該夠死全家

你真係阿狗中嘅典範
夠晒馬撚

下盤又贏錢

仲要D後衛比人draw走晒

純粹得個快字
冇盤扭冇射術
或者佢17歲就黎係錯

真係唔明佢唔夠疊馬又開呢啲post為乜
應該要等齊人先人形蜈蚣接龍
而家咁咪柒 無人推

盤扭有架 岩岩黎個陣
愈踢愈冇

佢連自己最佳位置係點都唔知
一時就右翼 一時就正前

自創獨門絕學仆街盤球
好似冇乜人學到

佢d所謂扭波咪利用變速左推右推
大傷之後做唔返啦

佢一路都話要踢中間 但太單薄
當正前回撤做策應佢又唔夠料做 (有期雲加比佢咁樣踢過 表現係就係唔錯 但都只係僅止於唔錯)

雲加呢就鐘意將佢四圍擺

正選B2同羊睇到嘔好耐 後備就安圾二人組 羊咁老甩唔到架啦

佢身為右翼
但單對單竟然可以完全冇計
只可以靠走身後波
我係老野都放棄佢啦
浪費左右路幾年時間

nelson其實面對緊相同問題
當然大家對佢既期望達遠低於禾仔

其實佢十o靚歲個陣仲有兩腳痴腳既盤球睇下
去左邊路之後剩係識鳩爆

咁又未至於 當羊踢左翼咁踢姐
事實上佢當年入球助攻數字都叫見得下人 最靚個季入球+助攻都過10

咁當然 就變左少左個持球突破點
羊踢翼時算重演緊呢個問題
但佢一來冇禾子咁快
二來仲要HEA過人
禾子有時已經懶閪

至於nelson就算啦
本身剩低既期望都係搏佢借出去可以開竅
點知借都借唔出

睇完場閪波刷牙刷到嘔

你個叮飯嘔返出嚟

個m記都背脊骨落 食唔落

屌
達狗如果要照肺，咁點柒樣成半季都唔照廢安

留來打鏝

想點呀 鳩噏都要咁認真覆 下次駛唔駛我(鳩噏
咁呀

有作客入球

你隻笑狗又做假阿

4點點睇起身睇精華

唔睇好過睇 驚你笑柒撚羊

Me刀想食

出返拿卡

去買 下盤派錢請左我食m記

吊你唔加）係咪玩針對

撚羊幫緊牙達含撚道歉 話下場唔會再炒粉(鳩噏)

多左個關括號

已經無人識 衝向敵人

只懂亂咁走

蔔國野都食唔到

撚羊啲餐士咁都食唔到

賣走羊狗+拿狗換haaland啦

尋晚場波係走甩好多chance?

羊哥表演賽

Odegaard踢成點 睇精華佢比葡哥個球幾靚

今朝起身快睇， 好似換pepe同巴丁入黎,換出羊同rowe之後啲攻勢就打唔起。 有啲失望， 諗住佢地入黎可以整多粒作客入球， 但換左之後好似個勢仲差左

睇精華都感受到如果4點睇依場波會幾想死

食唔到葡國雞

巴丁咁耐無踢

77分鐘先換入嚟你想有幾多嘢睇

竟然和波

咁我地係咪叫做有粒作客入球

如果下場真係主場就話係優勢啫， 但根本係假主場， 依家得一粒作客入球感覺上係比較劣勢

輸羊啦

Arteta on Saka: "I think he's in a great moment. He's full of confidence. His form is the highest it's probably been since I've been here and he's been really consistent."

Arteta on Auba: "These things happen. He was on the end of the biggest chances we had tonight. He was unlucky not to score two or three tonight. In normal circumstances that would have been the case."

Arteta on the performance: "We were very dominant & created some big chances. It was disappointing the way we conceded the goal. We gave them the ball, then it was 1-1 & all to play for. But overall we should leave the ground with more"

"We had some positives to take, we dominated and had patches of really good moments, but we weren’t ruthless enough."

聞到出局味

一球tap in
兩球單刀

根本今場和係自己攞黎 羊幾下唔入
下場夾係仲要打鏝同李城中間

比爾連俾羊嗰球叉燒咁都食唔到， 真係屌左出聲

下場papa主場

根本成場波淨係創造到兩個機會，上半場廢羊同下半場個入球

重演奧林比阿goals劇本

其實唔係 淨係廢羊都有3球黃金機會
只係全部射唔中龍

又冇話想死嘅，今季都已經睇過好多呢啲啦

第一次換人果陣對方壓上前
用晒d時間係後場猜波 屁 巴丁係乜時間拎波進攻 加上77分鐘先換 根本唔夠時間

係 太遲換人搞到隻羊仲要喺度晒機會
換人之後屁屁同tie都幾多合作 但係tie嗰球真係出得好柒
反而巴丁打正中間波都冇乜掂過

睇精華，auba miss咗3野必入，唉吊。。

係得黃金機會嗰球係破到對面防線，其他都係啲半機會

羊2球半單刀 一球超近門
唔算半機會啦

題外話 琴晚o狗踢到成個燒咁
好多靚直線 仲有球禁區入面過人型撚到

應該話根本應付唔到對面嘅前場逼搶，好多時都係後防大腳斬上前，做唔到地波連結

相反撚羊踢到成個托柒咁
門前/單刀炒晒

雲加後期搓禁區頂
而家搓先自己半場

等睇迷禾出嚟反駁你

Saka連射門都有埋

樂見佢進步
不過勁嘅翼有射門唔係正常咩

Pepe勁定佢勁

愛蛇作客贏2:0

達狗唔會32強出局 TWICE

劇本, 黎緊3場, L, 2:2, L
跟住就hea到完季

佢穩定啲，不過有狀態嘅pepe觀感上好啲，推扭射都有，加上啲射門有角度有力度，就算唔入都有種充滿energy嘅感覺

對曼城出pepe同mari未必會輸

愛蛇歐霸不嬲有buff

之前抽完仲有人擔心愛蛇出局

贏歐霸仲好啦 輸比曼城有咩所謂

擔心達狗好過
再32強出局我反撚死佢

日撚日都跌

一早反緊未入到歐霸四強都仲反緊

歐霸32郎

愛狗欠我地一個歐霸

阿仙奴高層選擇左fa cup 唔要歐霸

回家啦愛蛇

Pepe 80m
Saka 800m

愛蛇歐霸皇者

愛狗打歐霸係ok

我地差第6六分，第4八分
兩三場嘅分差都有少少機會追到同埋主要係我對贏歐霸唔太樂觀

淨係叻打歐霸

睇下哥狗留唔留力踢歐聯啦不過半力都驚屌打達狗16連勝既哥狗

彈比葡佬助攻嗰個係咪迪加黎？

葡哥勁到仆街 愛助攻

聯賽至少第五
達狗上上半版都難

想知邊個傳比佢

上場咪淨用kdb 1/4場 未出已經屌打拖肥狗

奧迪哥特

32強都過唔到既話自己好躝

第一季太大貪
輪換做得差
第二季去到Xhaka 事件就崩盤
不過都冇今季咁差

pepe laca 安
c8 埃 o11
葡 mari 頂 b2
ryan

出pepe練態
安狗睇下有無奇蹟
埃 穩守
o11 慣下英超
ryan 勁

用依個陣打算啦輸波=未出全力 留力歐霸
贏波 戰術大師

出安狗=影響埋成隊波+全球阿迷心態
最好唔好啦

仲出安
仲好意思話自己反達

安狗送達狗安心上路

佢夠膽下場歐霸出安

贏曼城最緊要把握到唯一幾次既chance
如果好似歐霸羊咁樣想贏都難

分分鐘真係夠膽

Ramsey return

敢帥出安贏控球

安心出行

原來曼聯係打皇蘇以為打廢隊作客贏4:0 cls mu

達狗down左app未

一早down撚左啦
如果唔係點會每場都出咁濟

好彩今場90分鐘先出安 70分鐘出可能輸2:1

Abdallah Sima

達敢用安長打正選真係可以安心出殯

打後備都已經要啦

陳晚撚羊係咪故意唔入？

英文狗條偽阿起身未

點解咁做?
撚羊捉緊咩棋

Real Madrid have COMPLETELY changed their transfer strategy. They have decided to sell €100M worth of players and use the money to build the core of the future of the club. They want to sign Mbappé or Haaland this summer. @melchorcope

買迪加？

更衣室開始做嘢

買Haaland

Funson ac confirmed
Reported

我咁樣會唔會太假

吊完女訓到依家

你都係英文狗

可恥

法文黎

琴晚無睇，踢成點呀

我韓文嚟

中文黎

葡哥助攻

食葡國雞啃親

牙達一係唔用ESR
一係用殘佢
呢場可以出巴丁比比是但一個正選牙

有兩個回合
使撚咁心急贏

我一唔睇就贏唔到 點搞

下場2:2光榮出局

依場用ok嘅
橫掂打曼城點都豬
可能又攞返個雙防中陣打防反

真 打鏝城應該半棄 game

掛住吊女唔上水 假阿

怕又係早熟早殘
好似法比太子咁就唔好
同埋都見有少少疲態
有odegaar可以出返隻翼牙

都明顯係攰，爆唔起

下回合2-2熱血出局

專心打防反好過
屁屁 羊 巴丁 細沙卡
4揀3

巴丁究竟衰咩

愛蛇買

迪狗個球勁到

我見牙達喺巴丁落咗場後係咁Gabi Gabi咁叫
我估心底裡覺得佢戰術企位遮線仲要執

同埋都對佢有啲要求
有球唔知邊個長傳俾巴丁
巴丁無乜壓力下拎得差出咗界都俾牙達一聲大嗌喝咗佢一下

團體運動多d出聲溝通係好
牙達都係想叫醒佢
落到場就精精神神唔好十下十下

奧狗啲傳送真係好勁 球速唔快但又劏得穿

其實講真奧迪加特同奧燒咪差唔多

都係咁上下身體質素
咁上下速度
咁上下傳波質素

希望季尾可以買斷佢

似臭燒唔勁咩

我意思係咁樣迫害燒仲撐乜鬼football reason

利申撐燒

@奧林比亞高斯

佢衰在大賽隱形啫

擺明就唔係football reason la
不過過咗去就算，而家燒走咗對大家都係好事

希望夏天簽到奥迪加特，不過可能好多人爭

2021仲有人信football reason咩

出C8會多番啲向前傳嘅波
但條友後場用波唔夠穩陣，成日好牙煙咁

反挪狗去晒邊

我

冇出事就得

人工算唔算football reason

如果新聞講嘅係真 出奧燒要比多唔知幾多錢

奧力加特低人工又後生

唔算啦
football reason係講場上表現或者訓練啦

唔會留低喇

下場見證俾曼城大炒之後

有咗幾個年輕核心 應該放手一搏年輕化

「咦 個後生借將踢得咁似我地免費放走個個世界級球星既」

覆錯sor

阿仙奴CEO：唔撐奧燒非為錢

【Now Sports】外間有傳奧斯爾因為談及維吾爾族的穆斯林，因而遭到阿仙奴雪藏。不過兵工廠行政總裁雲卡迪斯咸否認，球會在此事的反應涉及商業決定。
雲卡迪斯咸（Vinai Venkatesham）就外界批評阿仙奴，因商業考慮而不撐奧斯爾（Mesut Ozil）作出回應：「稱球會以商業觀點來處理這事情，對我們而言是不公平的。當時確有這種報道，但這絕不合理。我們被要求作出評論，中國的媒體尤其重視我們的回應，但我明白這是媒體的慣常做法。我們的立場不變，那是球員以個人身份發表的意見，背後沒有任何商業誘因。當時奧斯爾並不代表球會，那只是個人意見，發言純粹是他的個人權利。」

奧斯爾2019年12月在社交平台發文，稱新疆維吾爾族人是「抵抗迫害的戰士」，字裡行間暗指穆斯林社會對受壓迫的維吾爾族人袖手旁觀。至於及後他被兵工廠雪藏跟此事是否有關連，則不得而知。

圖片來源 : ©AFP

Rowe Saka 馬天尼利 暫時得呢三個可以上到大台

Nelson 尼基迪亞 洛克人

巴丁吹大左啦
2&B都不如

有3個咪算係咁

未上返力遮

出夠200k人工挖人啦

要買個勁前鋒

拎羊同拿卡換夏蘭特 得唔得

三個核心其實足夠 如果買斷埋奧迪加特前場四個 已經可以作為核心去build up
好多球隊都係靠前面嗰三個食飯

然後再配上中生代球員去保護呢班後生仔 例如Tierney Partey Xhaka Bellerin

老將亦都有羊 雷斯等等
羊同拿卡可以做類似當年法卡奧咁帶住Monaco成班後生仔一樣

T仔都中生代
明明都係核心

禾法國矛淫提屁屁

比比嘅踢法都應該係當核心咁養 但要睇佢真係跟唔跟得上

泰狗依家先23

慘
t狗23已經too old
上面3隻都係1920先有資格做核心

唔好執我字眼啦 最緊要係前線班天才踢得起 因為佢哋決定咗成隊波嘅上限

至於後面嗰4個ok穩 中場俾到供應就夠

屌 原來贏唔到
冇輪換下場點打曼城
達狗幾時死

佢明明只係大奧迪加一年

中堅都緊要 不過我地包皮仲後生

契契下都契上床啦，我地借借下買埋佢返嚟就得到後生版奧燒

其實一代青訓/後生仔可以有三個上到一線隊踢得起英超正選已經好好唔係話嗰個都有本事成材

玻璃T做葡哥後備la diu

講完成才
仲要希望25歲前都唔好走住

巴丁個人技術睇得出真係巴丁
但態度好 有鬥心 識走位配合 假以時日可以上到一線

賣到貴一貴嘅話唔怕賣嘅
老實講我地依家成績中遊水平，留唔住人之餘賣人分分鐘會比人壓價

無得j沙列巴好可惜
季初吹到雙塔中堅

真 技術真係一般
但係有鬥心抵贊

有牙鼎夠了

其實今季衝4機會仲喺度 但達蛇真係要做下輪換

同樣都係聖伊天出身
李城嗰個fofana就大把機會

李城個時都中游，麥佳呀都企到都硬

最緊要係班垃圾高層唔好咁易心軟放人姐

換一隻手?

下2場拎唔到4分都已經玩完

[SURVEY] Post Match Ratings | Benfica 1 - 1 Arsenal

橙 腳都換唔到

941升到傻

差成8分
係邊度？

你買左?

之前就同榜首只差10分
而家就同前4只差8分

仲有14場聯賽，差3場嘅分，唔係差太多
希望係有，做唔做到另一回事

原來李城作客入波都無 和左對面

下場對鏝嘔定3分出嚟 留力歐霸

次回合主場出擊應該輕鬆

Villarreal only had one goalkeeper on the bench last night which suggests that having two is not a Europa League requirement, despite most teams doing it. So Nelson could have been on the bench instead of Hein.

差唔多要全勝，而前面果幾隊輸晒

有都唔會輪到佢
迷nel

冇計
而家saka同埋esr都仲多機會過佢

係時候阻止哥狗了。

你真係每個post都保持consistently柒
講緊似燒peak呀 態度都好好撚多啦
呀世界級球星去到宇宙無敵土超有左咩作為

唉 過咗去就算啦

Nelson就算啦 踢左咁耐都冇進步過

出都唔出進乜鬼
問題係擺兩件龍都唔擺佢

得你先叫o狗 on99

其實無想像中咁難 但幾場6分波要贏

差三場點樣要全勝法
如果你話得返最後三場就話姐

仲要比廢老安霸住出場時間

同我定。

我夠膽講贏到鏝 今季會有前6 前4就要睇6分波把唔把握到

咩意思？

男人玩cmb建議

cow唔到女

葡哥世界波見功。

今場助攻下場入波

有冇葡哥推波出界底線傳底gif

我係唔柒係要同你講埋
呀屌原來我地陣中有個攻中 雪左半季然後free左比人
我以為我地冇攻中要借個返黎添 呀睇睇下又幾似free左比人條友當年peak個時

真係多撚柒餘
上黎9UP又要比你呢D搶口賤種狗追柒住黎咬
抽兩句水仲要唔柒係抽你好似少撚左忽肉咁
肉緊到又保持又consistent又每個post咁撚強調
我真係多撚柒鳩謝你咁撚留意我

講撚埋
奧燒當年加盟前我已經話佢HEA燒
當年個個以為 2選1個陣我都一路係話有得留留山狗好過 (當然結果證明山狗去到49000又係柒)

見有人講燒順手抽兩句
無撚端端我又變撚左覺得呀世界級球星去到字宙無詨土超好撚勁

班細蚊仔黎
DC不要走，挽留

佢要認真我咪同佢解釋我句野intention係乜
我至在抽句水姐

老實講見到有人講燒就無名火起
黎黎去去不滿都係個樣架啦
上半季踢我唔對路都有人唔撚用
就算跌左watt爛船都尚且有三根釘
冇人用都唔用就明玩野啦

到有人用ESR上位
唔通真係弱智到要留燒咩

至於O狗既野 買到再J啦 始終仲係借將

呢到我地00後天下

用韋利安換曼個Amad 有冇得諗

換邊個都有得諗
前提係人地肯

換夏蘭特算啦

用尼基迪亞換

Auba世紀miss：應該入幾球

【Now Sports】阿仙奴射手奧巴美揚周四歐霸盃對賓菲加錯失入球良機，賽後坦言應可入好幾球。
阿仙奴隊長兼射手奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）周日情人節對列斯聯連中三元，沒想到周四歐霸盃對賓菲加卻屢失良機，包括上半場接應傳中，離門約6碼射斜，間接導致球隊只能與對手打和1:1，賽後成為網友嘲諷的對象。

奧巴美揚也在社交網站認衰：「我們值得更好的賽果，我今天應該入幾球，但還有次回合，繼續加油！薩卡，踢得好！」阿仙奴是役落後下，有賴薩卡入球追平。

球迷賽後也在社交網站大表意外，Ptm寫道：「還不敢相信奧巴美揚錯過那機會，簡直不入比入更難。」KG則寫道：「這個失機愈看愈不堪！」

圖片來源 : ©AFP

呢個換麥巴比

換佢隻襪都換唔到

巴黎咁大貪？ 食矇佢地呀？

麥巴比+尼馬is ok

人地接綠木班點解要黎

咁你都真係幾夠膽

Ok 巴黎貼多2000萬先公平囉唔該

0仔適應英超節奏之快令我驚訝
佢已經好似融入左隊波咁

我敢講買佢係唔會買錯
一定幫到我地
好過再貴價搵攻中

因為要黎接奧巴美揚班

珍，英格蘭u21金童，伊恩胡禮接班人

山9半尾季果個心態應該連英冠都踢唔掂
只可以講 球會一手一腳搞到山神變山狗

俾拜仁炒到心淡

成隊都無鬥心諗住逗份糧算數

我見佢每次租出去都好快適應到 仲要交到成績
荷甲 皇蘚

好過返皇馬啦
俾施丹fail過一次永不翻身

挽留dc，老屎忽走淨冇幾個

唔係要搵你R撈五毛我都唔留啦
你唔見我幾努力展現緊my 9up power

有腦既球員去到邊都適應到

有冇煮食同好
我發現過年D桔仔好撚好用
好多要落檸檬/橙汁既野一手揸爆隻桔就夠晒汁 要酸有要甜又有 又唔駛切半切4分1咁麻煩

有質素嘅攻中去邊到都撈得掂

攞嚟整野飲都正，仲要有少少橘味

D桔仔落好多藥催谷

窮撚係冇資格食得健康架啦

咁點解喺蝗又適應唔到

上季幫皇蘇衝歐聯
季前施單話留隊會用
之後又唔出

無所謂 佢哋損失

佢地要籌錢 夏蘭特/麥巴比
有錢就放人

唔夠時間適應 夾D咪適應快D 冇咁夾咪適應耐D
自由度同球權都係原因 做發辦人唔駛睇人頭梗係易夾D 返到鍠就唔到佢話事 中場仲有兩個大佬

當然 適應左個role但係唔係最岩自己 交到乜野貨又係另一回事了

要開post了

佢地係要籌錢保障未來核心
都係賭下O狗係唔係佢地計劃內

要買就真係要放人了

驚食得多變蠢

做人蠢D好
開心好多

你睇我幾撚開心

曼城讓阿狗一球盤咁撚so

開左po
1001

1001中6仔

1001